我想幫《幻愛》退出黃色經濟圈

啱啱睇完《幻愛》，好睇到我要拍手掌
近年我睇過最好睇嘅香港電影
無論劇本, 拍攝手法, 演員嘅演技都好top

呢套唔係黃圈電影，《幻愛》係香港人嘅電影
用屯門屋村做背景，好有香港本土嘅味道
全香港人班底嘅作品做得出亞洲水準，我覺得唔應該用黃圈綑綁d黃絲入去睇

係香港人去欣賞一套好嘅香港電影，有深度又有張力
希望大家叫多d香港人去睇
覺得好睇嘅，完左一齊俾d掌聲

g 持

Agger
成曰話港產片爛 唔好睇果班人
唔該入埸睇一次幻愛先屌
包你屌唔出聲

不過作為屯門人想補充少少
字幕錯左：應該係「置樂嘅樂」

劉俊軒好靚仔

推

事實證明唔唱黃叫春根本無人留意，好睇都要最初有人睇到先得

男女主都係新演員，唔似隔離死因有林嘉欣同秋生加持，自然去都可以吸到觀眾入場

人頭擔包幻愛好睇過死因，但當然最好係兩套睇哂

睇完 同意
我好少睇呢類戲
本來以為好悶 只係比次機會佢
但睇完我會推介比朋友
係幾好睇 男女主角演技幾好

另外，男主角個屋村係友愛邨+蝴蝶邨
屯門人自己入去睇，揾返d hints

睇過2月29
知道男主角d演技都唔錯
但估唔到女主角都幾好，都好交到劇

會去睇

劉俊謙演得好自然
蔡思韻有氣質

我冇睇死因但有睇金都
金都本身都還好，但幻愛堅係好睇好多
幻愛完全每分鐘都係交到貨

呢套係好睇到屌出聲

屯門人
基本上每一埸都知係邊
睇到好有共明

金都其實叫做文藝啲，淡淡地少少幽默，感覺上都成熟同聰明

幻愛就重劇情啲，其實我覺得兩套都幾好，如果港片平均keep到呢個水平，本地影業有望復興的

Push

金都係文藝d, 小品d, 可以話係唔同類型, 質素都高
不過如果一定要比較，幻愛係比金都再高一班

佢個中心出面條紅色斜路知唔知喺邊?係呢個未認到

《幻愛》討論，Ending討論（有劇透，未睇唔好入）

唔同類型都唔可以咁比既，我覺得係兩種味道黎

堅好睇

女主角蔡思韵拍過《返校》，仲有viutv 同Eason嗰套《短暫的婚姻》同netflix台劇，亦做過舞台劇，好掂嫁~